{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6949214'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "수미네반찬 북한 길거리음식 두부밥 만드는법"
    },
    "text": "スミのおかずで見て味が気になって真似してみました。 スミネのおかずは様々な種類のおかずを提供する食堂として有名です。 メニューがタイプ別に多様に構成されているので選択に悩むのですが、私はスミネのおかずで見たおかずの中で特に一つが目についたので真似してみました。 そのおかずの味は本当にすごかったです。 期待以上のようですね。 それでスミのおかずで作った他のおかずも一度ずつ真似して作ってみたいと思いました。 自分で作って食べられるようになると、これからいろんなおかずを自分で作ってみたくなりました。 スミネのおかずは私が好む味と多様性を提供するところなので、おかずを真似して作ってみることで、彼らがどのようにおいしいおかずを作り出すかを学ぼうと思いました。 だから私が真似して作ったおかずはスミのおかずで提供するようにおいしく出てきて、彼らの専門性を垣間見ることができる良い経験でした。 このような経験は、私が好きな食べ物を直接作ってみることに大きな自信をもたらすことができました。 それでこれからもっとたくさんの食べ物を直接作ってみたいと思いました。 このおかずを作るには豆腐、でんぷん粉、キャノーラ油、ご飯、ワケギ、唐辛子粉、濃口醤油、おろしにんにく、ごま油が必要です。 調理時間は30分以内で、簡単かつ迅速に行うことができます。 豆腐は三角形に切ってでんぷん粉につけて払い落とし、油のついたフライパンで焼きます。 タレを作って豆腐に入れて、よく冷ました豆腐を真ん中に切り込みを入れて中を掘ればいいです。 最後にご飯を入れてタレをのせれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スミネのおかずはどのような種類のおかずを提供していますか？",
            "answer": "スミネのおかずは様々な種類のおかずを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずで特においしかったおかずはありますか？",
            "answer": "スミネのおかずで特においしかったおかずがありました。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずで作った他のおかずはどのような味ですか？",
            "answer": "スミネのおかずで作った他のおかずもおいしい味がします。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずを真似して作った経験はどうでしたか？",
            "answer": "スミネのおかずを真似して作った経験は良い経験でした。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずを真似して作ったおかずはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "スミネのおかずを真似して作ったおかずには豆腐、でんぷん粉、キャノーラ油、ご飯、ワケギ、唐辛子粉、濃口醤油、おろしにんにく、ごま油が必要です。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずを作るための調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スミネのおかずを作るための調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずを作る手順はどのようになっていますか？",
            "answer": "スミネのおかずを作る手順は、豆腐を三角形に切ってでんぷん粉につけて焼き、タレを作って豆腐に入れ、よく冷ました豆腐を真ん中に切り込みを入れて中を掘り、最後にご飯を入れてタレをのせると完成です。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずを作ることで、スミネのおかずの専門性を垣間見ることができましたか？",
            "answer": "スミネのおかずを作ることで、スミネのおかずの専門性を垣間見ることができました。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずを作ることで、自信を持って他の食べ物を作ることができるようになりましたか？",
            "answer": "スミネのおかずを作ることで、自信を持って他の食べ物を作ることができるようになりました。"
        },
        {
            "question": "これからもっとたくさんの食べ物を直接作ってみたいと思いましたか？",
            "answer": "はい、これからもっとたくさんの食べ物を直接作ってみたいと思いました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 528
    }
}